（個案編號：7379）伊利沙伯醫院一名63歲確診患者逃離醫院 院方報警求助

【Now新聞台】伊利沙伯醫院表示，一名63歲確診新冠毒病的男病人（個案編號：7379），由12月14日起入住隔離病房接受治療，在今日（12月18日）下午約五時，病房職員發現病人試圖離開病房，職員隨即追出，但病人已經樓梯逃去無蹤。病房職員立即通知醫院保安在院內進行搜索，但未有發現。

院方報警求助，並會全力配合警方的調查。醫院亦已向衞生防護中心通報有關事件，並已透過早期事故通報系統向醫院管理局總辦事處匯報事件。

病人身高約1.6米，中等身材及蓄黑色短頭髮，離院時身穿病人服、深藍色外套及運動鞋，並有佩戴外科口罩。院方呼籲市民若發現有關病人，請通知警方或致電本院熱線電話3506 8944。

嘩屌，推

開佢張相出黎通輯啦

1.6米，中等身材及蓄黑色短頭髮，離院時身穿病人服、深藍色外套及運動鞋，並有佩戴外科口罩。

一地都係 點搵

仲唔係黎生要返工

廢老唔撚柒死都無撚柒閪用

病人身高約1.6米，中等身材及蓄黑色短頭髮，離院時身穿病人服、深藍色外套及運動鞋，並有佩戴外科口罩

拉示威者就blackbloc 都搵到

希望唔好去警署

屌你老母
公開佢個名同cctv 啦
呢啲冚家產直接拉去火化

手足

垃圾正苦，出大頭相啦仆街！
呀柒婆係唔係諗住依家做咗 condum ，放個毒L，害死晒你班香港L？

條廢老住邊㗎？

快啲去警署自首

1.6米，中等身材，蓄黑色短頭髮
深藍色外套及運動鞋。。。

伯伯快自首

唔計病人衫同我差唔多

油尖旺 花園街 198 號 7379